李克強首提香港獨立關稅區

美國國會轄下「美中經濟與安全審查委員會」上月發表年度報告，指北京干預香港政治制度，情況令人擔憂，建議美國商務部重新檢視，是否應取消香港一直享有的獨立關稅區地位，納入與中國所屬的同一關稅區；行政長官林鄭月娥今日向總理李克強述職時，李完強稱中央高度肯定特區政府工作，在國際形勢「錯綜複雜的情形下」，香港作為自由港和獨立關稅區，保持平穩經濟增長「來之不易」。

有屍爬0關稅洗鬼理美國咩

佢講左d乜？

利申有睇樓主篇野

李完強稱中央高度肯定特區政府工作，在國際形勢「錯綜複雜的情形下」，香港作為自由港和獨立關稅區，保持平穩經濟增長「來之不易」。

呢句係咪話做自由港和獨立關稅區太辛苦，好難保持平穩經濟增長，不如取消？

大陸無香港白手套都幾大獲

你同我講做乜啫
你同侵侵講嘛

即係話好驚香港俾人踢出獨立關稅區。

林鄭繼續串柒柒囉

應該差唔多了

林鄭快d出黎呈清返港獨及提出港獨

但一方面想整死香港

李克強首提香港獨立關稅區

強仔，你 ...

港獨關稅區

李完強是誰

李克強呢啲唯恐天下不亂既漢奸又係到搞港獨,一定係收咗美國佬錢.

根本就是害怕美國取消香港關係法！

下隻大老虎

香港係中國不可分割嘅一部份喎，乜撚嘢獨立？搞港獨呀？